[1q題］鋤dee玩錢，被三炒，點解唔洗輸錢？

因為

四副牌都係我喺屋企同自己玩

哦

？？

我以為鋤除衫dee

因為玩嘅係8隻炒，10隻3炒，13隻4炒
另外兩家4炒，你11隻3炒
咁兩家各輸(52-33)=19隻俾你，
你贏38隻，輸33隻，淨贏係5隻

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…
錯，應該係100倍先啱
估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為鋤dee被三炒唔洗輸錢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦？？

利申 搵交嗌